讓座比大肚婆 = 毒撚幫mk埋單

爽就得你老公爽，位就要我讓比你座

原來埋單係咁爽

駁唔到

毒撚仲要爭住讓 私私縮縮最怕畀人擺上網 慘

我就是這個毒撚

有2個大肚婆負評左

好心d大肚婆一係唔好出街，一係坐的士/私家車，自己唔企得又迫人讓個位俾你

仲要成日禁住個肚，方死人唔知佢大肚腩

最好
肥人,廢老,廢中,c9,大肚,大汗,推bb車,細路,有病,坐輪椅都唔好出街。

成條街都我同一班大波靚女行晒就最好